大家身邊有冇d明明唔係狗or 狗二代，都係藍嘅後生仔

利申:一個都無，但有好幾個港豬中立撚

有一個